一組擴音的喇叭 合成電子加結他 她偏卻太傲氣 見面也不多說話

我都成日咁樣唱